是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。

☺️

好正呀

好多骨

咁大舊魚，個餐幾錢呀

地盤佬午餐

[quote]

阿叔我唔係地盤佬

我喂B食

無味精例水

她多舊瓜

好

好健康

幾錢
個魚腩比咁細截

$45

不過有湯有野飲45蚊差唔多

銅鑼灣？

sample肛

ok 的 想試下成條魚咁食

邊度有蒸魚食？

咩意思